[有link]2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃八強抽籤直播

直播將於一陣間6點開始

八強女神大檢閱
Gal Gadot -以色列
朱千雪 -香港
IU -韓國
周子瑜@TWICE -台灣
新垣結衣 -日本
林宣妤 -馬來西亞
謝安琪 -香港
林明禎 -馬來西亞

喂YouTube唔知咩事開唔到live,只好閉門直播

抽完，等我以文字同圖片交代返抽籤既結果先

一黎已經抽到結衣

之後佢既對手係。。。

哇精彩啦，係千雪呀

8強第一個組合
新垣結衣vs朱千雪

接住落黎抽出既係韓國代表IU

跟住有大馬代表林明禎

第二場八強戲碼
IU vs 林明禎

再次係大馬既代表，今次係林宣妤

而佢既對手，就係香港既謝安琪

最後一組八強，其實都知道架啦，首先就係來自以色列既Gal Gadot

最後就係台灣既人氣女團成員子瑜

Gal Gadot vs 周子瑜@TWICE

成個八強抽籤就係咁啦
再一次抱歉今日無辦法進行直播，物資已經set好，好難再改期，但好可惜頭先試左好多次都係串流失敗，敬請原諒